MCountDown下星期呢個組合幾好睇咁

最左差左小小

正

最左換過第個好似會吸引d..

想換邊個

jihan正啊

怡人好似幾好

左二勁正

冇arin我就放心了

loona一隊銷量多過其他三隊加埋

新人四大門面

3隊加埋x2

Weeekly牙嫻